點解冇人當我係朋友

點解個個都當我係透明人
點解個個都唔中意我
點解自己同唔到人熟

我當
可以傾下計

習慣就好

已經習慣 日日自己一個的日子

可以搵我傾下計

其實係咪自己有問題？

我都成日咁諗，覺得自己無好熟好熟嘅朋友，無咩的都可以講嘅朋友，成日都諗係咪真係我自己嘅問題

你學生定工作緊？
工作緊自然難識朋友

認真分析下，有無諗過問題出在哪啊

係學生

頭香

人人都話要be yourself
但係做到先得架